驅除共黨 香港自治 呢個新口號冇人講？

我地要話比全世界知我地而家係反共，爭取自治，爭取本來屬於我地應得既野呀！

驅除共黨 香港自治

驅除共黨，港人治港
831就已經有人叫

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人